投票贏咗可能冇用，但係至少人哋用都冇得用

有人認為議會抗爭其實對我哋冇乜用，但係大家可以再諗深一層，我哋冇用但係班支共狗有用，如果贏咗我哋至少可以令到佢哋少咗一樣工具，所以除咗立法會區議會，有得攞嘅都攞咗先，樓長層長甚至係學生會都攞晒佢，唔可以畀支共狗攞（屋苑法團或者委員會好重要，可以影響區議員做嘢）

有人會問，屌唔係要攬炒嘅咩
咁樣做其實正正係可以加速攬炒，睇吓中西區嗰單嘢支共做到幾核突，支共政權透過唔到投票贏，就會用好核突嘅方法去穩固自己嘅政權繼續壓迫我哋。

最後希望大家可以把握自己嘅投票機會或者參選機會，攞咗先好過冇攞。

不割蓆不分化不篤灰

光復香港 時代革命

贊成

Pish

推

光復屋苑委員會

準備入黑洞了

我想講一個故仔

上星期浸信會改選，
呢個教會係多個分會組成
教牧有黃有藍

你唔會期待，佢地選一個黃到金既出來做總代表
之後同你一齊玩火魔
總之唔好藍，唔止他日可能對同路人幫多一下
更在於唔好俾對家地盤擴大。

議會咪一撚樣
35+的確未必會變天
正如我方控制17區會，都唔會變天一樣
但你寧可情況調轉？

反正有人可以吹水出糧
你寧可係支持你既人
定想你去死既人

認同
唔可以俾對家地盤擴大
有幾多攞幾多

23條黎緊啦，仲唔理議會戰綫？

攬炒藝術家:攬炒的意義

一張圖解釋曬點解要初選

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

佢可以架空區議會
亦都可以架空立法會
所以
做啦
立法會無用
就用兩邊嘅力量一齊摧毀佢

佢架空又可以加咗攬炒

Agree

思路正確

點會無用，無用港共就唔需要DQ啦

咁口罩又唔申請左先？

仲有業主立案法團
唔好以為無用 個保安黃定藍好大分別 就算無得揀
有解僱權力都好重要 起碼有阻嚇作用 防止有on9保安唔俾你返屋企 (之前有單個保安唔肯開門 幾十人夜媽媽喺街9企 唔記得邊區搵唔到source )

關鍵時刻仲可能救到手足

補充：浸信會結果係黃嘅當選

（支持李伯盧）反駁「35+冇用論」

（支持李伯盧）駁「35+冇用論」續集

23條黎緊啦，仲唔理議會戰綫？

攬炒藝術家:攬炒的意義

一張圖解釋曬點解要初選

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

推返